'反反送中文宣

對家整左條咁既片，玩押韻幾洗腦，有冇文宣counter

推啊啊啊

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

［更新］726 727 728 84 行動整合

葵芳宜家有公民廣場，要人！

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[ch85直播推到唱歌] 今晚8點 - 傑志 對 曼城

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

推